THE IDOLM@STER綜合討論區[176]50000ptsじゃいられない

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

爸爸控的場梨沙

黃色信號機伊吹翼

手速

開心

\桃華/\桃華/

\千枝/\千枝/

\みりあ/\みりあ/

係我屋企

如果響子用調教咖啡廳美羽嗰種大姐姐設定服侍P會點

FBI

啪啪啪

901

渣架

下次試下貼俄妹
可能會搶到

Yeah Yeah~

一放假就無嘢做

冇佢啲Q圖

冇假放

練好十六連未

過黎賭

cg 唔係有網齊晒？

淨係得閃卡

Mochin

偽p

你尋日放完啦

你入去話係偽p朋友
就會有人送d 籌碼畀你任玩

上個po尾大野巴睇唔明三粒星

禾牙
尋日都要返工

佢自己都入唔到去

入去大叫容我快樂就任賭兼直升機送你返香港

唔明

How about call g

咁你要問下自己有無得罪過佢先...
唔係會被人綁手綁腳掉落海

偽P叫得你過去即係晨早準備好曬
好似係

瞓醒隻手無咁痛

再衝

大量有棍JK

協力換埋隻巨人..
決定收手了...

上星期五完左活動到依家仲痛緊

Groove 不了
我唔係有香p

7/1冇假放

呢位ching識玩

ching ho ball

我唔知幾時整親
但一定唔關打機事

服侍o1

咁快已經睇到下年

打_機

而家買定機票是常識吧

Dirty

未抽飛已經知自己會中

飛行系巨巨

駁唔到
最後一定係めちゃくちゃセックスした

邊會中左至買機票

高巨唔會唔中(好似係)

唔中都會有颶carry

響子係好老婆

agger

好老公呢

我

放假留名

のじょ張新相有個男性倒影

雜巴

更係o1啦

不過佢呢排情緒唔穩定，有家庭暴力問題

帽事既

咁又係既
咁好既女仔
又邊會冇仔

訓醒一黎radio happy,第二場毒撚傳說

佢開心就得啦

個攬枕出咗事？

雜巴...

想太多了吧...

應該唔係既...

傳說嘅大猩猩

係唔係都唔緊要啦
佢開心就得

聞者傷心

識得咁諗就夠了...

好過果d狂迷...

我覺得真正鍾意一個人...

係會想佢得到自己既幸福

家暴

阿嫂呀

最希望果個只係員工啦

のじょ 果張點睇都係工作人員黎

伊波朱夏(mioP)

一般社員

最高危嘅一般社員

ajuju

10:00

50000位 係40466 分

冇所謂啦，搵到伴嫁左咁咪幾好

冇理由為左班聲豬犧牲自己幸福

分番清ff 同現實is ok

恨佢嫁呀

あやっぺ

Me 都恨真推果個嫁

認同...

真係鍾意佢既...都會想佢搵到自己既幸福...

ML rip ...

.......................

咩事

即係停舊ML...
之後集中資源搞MLTD??

Bamdie

笨大搞Game真係好似好兒戲
鍾意摺就摺咁...
之前見隻拉打又係咁...

ml 執柒 邊個最開心

Cg都未停ml就停

CG無可能會停啦

財團b垃圾唔係第一日知

cy:

見到咁搞法
真係出咩都唔會想課....

冇野係冇可能
只要大家齊心停課3個月應該都會收皮

MLTD 超得我都未買

CY爸爸唔好停

$1 都無課過

自 以為講CGSS

要買live bd 不了

CGSS 岩岩先2周年...
賺錢多到要回饋玩家...
真係唔需要擔心

摙死哂樓上班契弟

行家法...

笨大

雜巴最開心

大把人一個月射兩個井落去

係
剩係計呢度都唔少啦

72使出七傷拳

me無課小薯

歐洲人

課金神

一上水就見到ml收皮

睇個樣似將資源集中mltd

但mltd已經死死地

糞game

我開始明白點解開場既時候...
要大聲屌笨大老母啦....

又要課金
非洲人真可憐

Version up

Smart live判定調整

大野巴唔想翼失業就...識做啦

垃圾營運又唔動畫化

抄人又抄得差

次次捧邊樣死邊樣

d 資金用左去side m...

放棄Bamdie
準備投入CY既懷抱

做練馬師

你依家先明重未遲

Side m最近有返mv mode+抽卡保底,叫做好番少少

馬伕唔好扮練馬師

唔一定要動畫化先做得起既

但mltd 內容廢是真

資金去曬sidem動畫

馬伕隻game到底要等到幾時

幾年前已經起身第一句就屌笨大老母

下次我應該都會忍唔住...

暫時集集都真心正

始終果邊係藍海...
佢要咁行又好難怪佢...

プリコネ都好似唔錯
in CY we trust

大野巴暗示自己下次現地

Rich

收島風上個月有cd event

颶巨又踢小薯心口

動畫化起碼引入到新血
老老實實如果唔係imas core fans我真係唔知d人係點認識到ml,尤其係cgss已經吸納左大部分人

真呀...
唔係係度見到有人提起本家+ML live 既lv
之後又被人係咁落毒...
我都唔會真真正正咁認識到ml...

讀小學嗰陣已經屌笨大老母

成班癡線佬推你落坑

但係...真心係正既...

U 好似係推得最勁果個

72你都係其中一個黐線佬

唔好爭喇
72同cc打和啦 super

ML漫畫好似好耐冇更新過?

你講緊最舊嗰個既話一早完左啦
志保加奈主角嗰個仲連載緊
最近仲有套新既岩岩開始

新嗰套仲要係百合子桃子このみ做主角

子「絵本読んで」
母「桃太郎」
子「もっとしゅがーはぁとっぽく」
母「はぁ〜い♪あなたの前にどんぶらスウィーティー☆桃から産まれた桃太郎が生まれる桃だぞ☆……って、おばあちゃんどこ行った〜？冗談キツいぞ〜☆拾ってってば〜！拾えよ、オイ☆」

倒錢落海

復刻你要抽？

彈珠

希望月限唔想要
唔係就死比你睇

淦 我他媽射爆

fes

係就好

智絵里以外既...
都係安全區 (好似係)

而家仲未講有fes係咪即係冇

彈珠真係好難抽

雜b課咁多隻game

2000線突破30k

收工得返粒幾鐘打

2000線突破300k

收工得返粒幾鐘打

雜巴隻隻game都課…

今次個活動真係好痴線...
我5萬幾分都唔知守唔守到5萬線

雖然企係三位數

但係都係差五十勇氣左右既射程

驚訝🙀

個距離好接近...

餅大真係整咩驚都咁仆街
有生之年可唔可以見到餅大死

唔好
我仲想玩機戰

機戰同無雙一樣
系統無限翻炒簡單化
唯一賣點係劇情同出招動畫

彈珠真係好難抽
成日撞柱
唔怪得課金榜長期頭五

幫QQ

20000線同50000線都係差16000分...
幾粒4倍*3就追上黎

一齊玩cross omega

冇玩唔識

所以真係無把握守到5萬線

等緊OG出埋佢
無孫燒俾禾牙

啱啱棄咗
下個活動先考慮玩唔玩返

咁就燒左8pack

中到想要嘅？

差一隻

話八劈就八劈
油王

mtr渣fit人

單吊

窮撚係咪唔應該抽月限
上次美波同卯月仲有今次加蓮加埋課左4pack抽左250抽得一隻常駐ssr
其實係咪未儲/課到井都唔應該抽月限

真心希望聽日cg呢邊出既卡，唔係你想要既野
唔係你都幾大件事

即係8劈抽中左兩個pool三張限SSR？

我自己玩法係
無上井覺悟既角色
一律都唔抽

準備一個井先抽
想要嘅話

淦 大爆射

追追post la Ching

唔追post

雜巴抽彈珠 (好似係)

雖然我都唔知係咩game

條腿粗到春麗咁

玩左3個月課左一個井既錢，半隻限都抽唔到
可能真係聽你地講未有井都唔應該抽

中就停手

對

不受誘惑，集中出擊

井到停手

聽日月限

笑左

快D開fes 比我清埋D石

每次想抽角畫一劃
夠五劃就課個井

Co + Cu

目前近4萬石
出文香3.0即課即井

課金唔係睇運就睇財力

好運既...可能第一下10抽已經中到...

不過大家都明...歐洲極都無可能歐一世...

拉均應該都係歐下又非下咁...

呢個時候就睇財力...

一個井9 packs $6300

我諗一個井對大部人都唔會有一個少數目...

有財力既當然無問題....

如果課得多會影響生活既...

建議真係好好忍手...忍到一個真係自己真係好鍾意既角色出限

先一次過射晒落去啦...

如果出親咩角色都想抽...真係好難負擔既...

Cu奈緒+Co加蓮

儲石就好似戒j咁
一抽曬就好後悔

今次其實唔抵課.jpg

你成日間唔中又射下...
又唔留返d畀mio...
到佢真係出果時...
我睇你仲可以射d咩出黎

好專一的

血

佢不嬲都唔係瞄住Mio黎射

我都係

澳一大義滅親

無追post，燈左月限未

就係啱先嘅事

show 扑ed user 偽p

我都好驚訝
ml（gree）收皮 怕萬代im@s把該資源放在新系列網遊上。。。

好似唔多覺

Cu奈緒 媽媽 美玲
Co加蓮 千枝 arisu

開fes
智絵里 偽rock 3.0

2000位已人踩人突破310k

BTW
聽日兩面同時轉pool

點解我睇啲圖都係白色

根本無1.0

無錢，不了

搵錢

智絵里宣言.txt

原來啱啱開左上次美嘉莉嘉隻歌
拿拿臨回收石頭先

fes 都仲好d...
3個月之後又係一條好漢
最驚佢出多次月限

如果脂肪可以賣錢...
我應該都好有錢...

慳啲

一直覺得黎緊fes loop番去Co會係出文香 點算

應該係美波先

好可愛...

聽日藤原肇好唔好

想刷鞋轉運？

一向都鍾意佢

智絵里呢？

加埋裕美

天使

抽曬會入左聖人mode

聽日唔係水桶mio就乜都得

flag 已立

咁我燈聽日係出7秒高mio

聽日要抽白貓

大野巴準備同雜巴享受萬性節

跳樓都唔掂

早栗巴好Dirty...

間間營運都係月尾發功

CC 40抽齊set 唔錯

差一個英文字母
就會送你落地獄

你聽抽月限？

CC>>>CG

有一瞬間我睇左做CG

雜dee係地獄等住大家...

唔講都唔記得呢隻驚
原過香菜同火男我舊版都80咗，無乜動力抽

唔抽唔知時運高
唔課唔知搵得到

扮到你唔係咁樣

2年前呢隻垃圾驚用左外掛打左一排
依家日日登入算

依家算好左好多架啦
派石算多 又有井
體感係輸CGSS少少

外掛狗
BTW, 等$ega將普通ssr突破上限提升到天魔咁

已經唔知玩乜

原來上次美嘉event首歌實裝左

火男2突，淨返用波波突算

我睇都係白色

雜巴打咗100次雙馬尾拎石未

大屠殺

........

唔要呀

倒完又倒

我要睇呢度啲巴打衝井

講中咗

井務部招募人員

邊度交form

依家兩個月一次fes咁high

剛剛計過我都重要課多4pack先至一個丼

交錢畀千尋就自動入部

必得又唔見佢會出密d

睇住一車車既P俾人送入去346做食材

其實超得已經出得好密，你對比返其他GAME

唔好...
希望mltd唔好跟住開fes
因為個pool一定無愛

屌

復刻pool最大苦主

pa

食屎

至憎fes完就月限

如果佢出fes莉嘉呢

有香event
睇你入2000

出cool先

wfc
出咩都唔關我事
戒課

仆街...真係諗住轉2個月開1次fes

3 color

fes係咪3日

無肝無石不了

話唔定今次係u149 fes

2倍UP唔洗抽?

一車車P

你刀系

兩個月就一次
唔抽了

矛鼠既

if 文香:
井
else:
60石

真心想佢繼續單fes

都預左井
我寧願佢快D出 早死早著

得3劈應戰

近排デレステ個課金排行榜都麻麻地，CY都差唔多係時候大屠殺了

上次卯月3.0 應該收左好多頭？
無理由個排行榜會麻麻地....

戒左課

俾moba食左我一井無錢

唔追分
唔課了

預定輕輕地抽100連算

如果係智絵里.....

chieri

肯定唔係(燈)

大天二會表演20星

給點同情心...

[WOW] GREEMAS

咁就太好了

點會係呀 跟番個loop應該係出Co

Co版智絵里

Co就應該唔關我事 (好似係)

出智絵里fes好，等3個月又一條好漢

月限就hihi了

月限你咪有囉

chieri+蘭子+miria

月限mio+肇,唔使爭

月限真係IFC見

我們不能排除月限3.0的可能性

hamgachan

CY：絕版唔當月限

話說無諗過mltd5萬線會咁高

井都係必得

終於打完6萬協力
聽日event前打多幾百拎石先

8190175
玩1條體算

唔課唔課唔課

諗諗下...
莉嘉好似未出fes限

啱啱清左

聽巴出齊三色, 大家開心

有無話協力item幾時reset

冇人
都係自己清體算

扮緊工
好難協

養生 不了

應該係完之前一個禮拜
即係2號

11月2號1500 reset

Cu差Vo同Da SB
Co差Da同Vi SB
Pa差Vo同Vi SB

希望佢出快啲，唔想文香係SB

唔抽呀

CY是咪開fes慶祝ML執柒左

24名
掃地僧靜香P確定
順手燈聽日mltd出限大面天

希望笨大畀D心機做好D隻MLTD啦...

定係我唔應該有呢個期望

臨訓前燈一燈, 希望出齊三色
Cu 智絵里 水本
Co 蘭子 俄妹
Pa 夕美 みりあ

希望笨大外判畀其他人做

佢比心機就唔叫笨大啦

一矢中的

驚辣殺但至少整靚卡面套衫同3d套衫比人j啦

速食課金遊戲

求cy食埋ml

貼定先

燈俄

唔好咁多幻想

CY:
當初唔比我搞 算
參考我既idea 都算
搞到一獲泡 仲想搵我執手尾？

MLTD活動排名直插落4位數

訓左冇睇
Gree砌低任天堂未

等改圖

280抽 37個5星 8個限定 撞柱7次
都仲係單吊緊一隻
而家明白哂
點解MS咁高營收

1000同2000位差40000pt

日本時間8點完
即係香港時間7點完？

mltd時間跟手機時區
日本9pm完hk8

Thanks

55000pts先得3萬4名

都係衝上6萬穩陣⋯⋯⋯

5萬線星期日一日多7500

今日到5點半多左7800

くっ
まさか⋯⋯

唔要呀

但係而家先45000ｐｔ

已經燒晒所有水...

stone

燒左ＰＡＣＫ幾石

準備緊
睇情況碎

大丈夫だ、問題ない

食埋飯再衝...

仲有成粒鐘，應該夠既....

5萬幾都好穩陣下

最後一個鐘

我不打了....

ご~まん~ぽいん~とじゃ~いら~れないっ

屌你個標題真係唱得出黎

收工

72

肝帝...

痴線5萬線咁樣殺上黎
5萬4都有少少淆

唔理啦...

琴晚諗住12萬夠入5k,見到d分係咁上漲迫住打多3萬 btw 72

課定金等聽日出fes蘭

佢肯出
我肯井

6千分差都只係2首5x MM既事

今日一次爆曬80幾粒勇氣，打死人

唔上唔落

臨完前食幾支水打多左千幾求個安心
5萬5應該點都穩掛

みんなお疲れ様です....

各位辛苦了

P 們辛苦了...
太長了...

好

只剩下2個小時的早苗活動

以為完？
聽日groove又開始啦

養生groove
打到25000 30000收工

上呀天二

BN：

你地真係好忙

而家2千4
我放工唔記得買多一pack
有130枝水

可能會死

用左一井先嚟出d咁既失誤

臨終遺照

唔衝啦
今次目標拎卷算

仲未入2k

依家即落樓買唔得?

Retweeted みーちゃ＠ふみふみP🍣 (@reinobasyo):

シンデレラフェスで実装される可能性が高い、属性別TOP３を並べてみました
#デレステ

俗語話要忘記悲傷就要將精神完全投入工作
而家正正係咁，唔俾MLp停

cls

巴麻美: 已經沒什麼好害怕的了

ＭＬＴＤ：等你仲話之前Ｄ活動廢

而家唔畀你停

棄驚，不了

bamdie: 等我話你知咩叫眼前一黑破釜沉舟

Smart live改左乜

拉嘅判定

易玩咗？

睇twitter，係

唔覺

無活動

可以去清咁D新game先

Thank You! ミリオンシアターライブ Final Party!

sup巴出現了

Kosmos ?Comos?!

Understand? Understand!

即係邊個

瑞希?

這是moba明天預告

齊齊換pool

出新活動

退坑

嚇得我丫

王子好正啊，要他界了

宜家先得閒上黎,真係出fes

血流成河

PV重播

星光 starlight vs stella
Bandai係咪突登

蒸血

唔知聽日出幾多個呢?1/2/3

3(燈)

油腸球場

出3個真係大屠殺

miku
mio
俄妹

SB試完水溫, 梗係3個3個咁出

Project Krone 全體等入FES

出1個
-文香
-美波
-蘭子
-飛鳥
-千枝
-里奈
-眼鏡

出2個
-Cu 7az+ Co假rock
-Cu 法國妹+ Co俄妹
-Cu nao + Co加蓮

出3個
-三幻蘿
-Individuals三人

聽日血庫唔驚唔夠血

U149
殺晒班LLC

ＦＥＳ出文香無你份

齊晒三色OL

有井

井井井井井井井サ

係咪姐係準備緊第8個井

留名睇聽日FES

好酸

而我一張都無...

抽就有

辣殺驚比古清UP但係出左兩隻齋藤一

無錢

準備棄

等睇他界

唔抽唔抽唔抽！

Prologue: Calling spring

開隻fes莉嘉俾佢

Pad算啦
個率衰到咁
利申抽唔中雪代巴嬲嬲豬

尋日一劈轟落去
兩隻齋藤一兩隻雪代巴

邊夠彈珠個率衰

雜巴到底玩緊幾多隻

幾隻咁啦

專心玩白貓

諗緊衝唔衝十一月SSS

衝上癮

唔衝好似無嘢做

數字有特別意義咪衝

有牙

是咪下午開FES轉pool

太陽如常升起(好似係

應該唔關我事既...(希望係)

荃灣線又瓜柴

瘋狂打MARIO上水留名

好彩唔洗過海返學咋
雜b

唔抽

打nier

等睇新技Ssr

L巨

我哋黎回顧下上次fes發生咩事

爆左啦

但井

大野巴DD確定係咩事...

原來mtr有事唔扣錢

慳返一抽

上次大家拜完雜巴
個個都抽到

比歐皇一巴打落黎係咩感覺

新人hi

新人（偽）

等左半個鍾先上到車

慘...

Fes完之後就月限

我琴日先買 ,未有時間打

He扮新手
He一定係唯dee

姣婆守寡

愛梨我掘井返嚟

佢唔係話棄Game退坑潛水溫書咩？

你信佢呀？

肯定係你冇誠心拜雜巴

雜巴之前都大爆死到痴左線啦...

用左嚟做wallpaper

就係愛梨個幾日比人吸晒歐氣，之後大爆死

。。。

所以我都唔再拜雜巴了...

如果出智絵里你拜唔拜

今次單吊co sb算啦

唔需要
預咗掘井

靠自己
唔拜

3 小時....

fes俄

專心D返工喇

整車喇

好耐冇試過瘋狂拜雜巴

唔好搞我既雜巴

safe....

嘩
Stop it

最後50000萬個分係 51883

衝過龍

\加推/

我張四突千早呢

真係出千早上位
我諗72巴會衝頭100名

1-100係個稱號唔同姐

其他一樣

原來如此...
今次有一張已經好開心
真係太痴線

何止100啊，分分鐘衝頭5都唔奇

如果翼出上位
同時智絵里上位

阿媽同老婆跌左落海既問題....

衝翼啦更係

3萬8

掃地僧27

到時應該要買多部ipad先掂

燈定先
下次巡演翼上位/歌織下位

無晒水，不了

72位

碎石

1372位

咁好啦

碎石ezez

你抽中未呀？
得返2.5小時...
唔好畀自己有機會後悔呀...

上次係咪復刻嫁貓之後fes就出騷貓?

好撚灰

摸仔の後悔

無慘

Yes

咁就唔可以排除fes加蓮既可能

Cu nao + Co 加蓮

又話呢期円跌...
d魔法卡就加晒價

倒番轉

等到最後1分鐘先抽

奈緒

集氣

感謝

G chi

加油

快點對我惡作劇

要帶返去好好懲罰先得

做緊幾多?

唔好ff我小梅

實體店見$700

幹 爆射不止

無咩感覺

學我del game可以做

本田未央的慕情

其實呢啲衫都要幾高恥力著
咁樣突出嚟

有身材怕咩

太大唔好睇...

蘿莉控要細

原來大野巴鍾意貧乳

哲學問題
呢D又係可以傾好耐

唔好太大...
太大真係接受唔到...

文香

最緊要有腿

硬係有種違和感

只要是擔當
大小根本沒有關係

對嗎藍子p!!!!

MLTD出大面天

CG會出乜野對抗呢

3個都面相fail

第二代cg春曉の紅姫

有腿

U149全員

生存本能衫

大野巴覺得呢兩個嘅大細邊個ok?

一定係17歲嗰位

今次會唔會出超高機率
但係CD長左既SB呢

一定係左

咁又係

仲有1粒鐘左右開閘捐血
食飽訓下先

左同右其實都係一樣84

應該放埋貓落去比

大細唔係剩係睇上圍

SR件衫仲靚過SSR

鬼影變幻球！

ナナさんはいいぞ

received wind mltd出正嘢

都話唔係剩係睇上圍…

岩岩好就係呢d

岩，例如仲有骨架之類
但17碎咁細粒
蚊香體形大咁多
一樣84既話應該係nana望落誇d
不過im@s d數值有時唔洗太認真

...

吸手

14碎85岩岩好

手都斬左你

齋吸

你對埋條腰+年齡+身高D數字

就知翼係全game最大

其實真係好多選擇

大野巴開始有LLC跡象

估唔到就唔好估

利申:日日幫手渣

燈出蘭子3.0

講道理,出假rock最好,配合活動

出張我唔想抽既就得

紅白配色又幾好睇

fes莉嘉

Salty producer.pepe forg

Why you always trick on me ar mayu Karen

because you DD

完美

雜巴陣間咪又係單抽中

(C92) [SMUGGLER (カズヲダイスケ)] …だめぇ？ (アイドルマスター ミリオンライブ!)

Link 已紫....

一路叫春 一路大叫無愛 跟手20抽中

bb

咦, 原來3張OL Vo/Da/Vi冇撞到

take care

已經準備好一個井去拎fes蘭子番黎

請假啦
老細唔會睇到你係帶病都返工咁勤力
淨係會睇到你冇精神

請假返去睇本家

Take care ar

給我時光機...可以不可以...

真係俄妹！

解散

召喚偽p

之後月限出MIO 3.0 就好笑了

燈中jor

偽P仆街了

Okok

完。

2日後我地再燈過

偽P GG

唔洗抽

未驚過 節目效果黎嘅

一句到尾

抽 or NOT抽？

下個PO名
Producers of the world, unite!

1.0 件衫靚D
不了

10高sb

恆常：拍攝前/後
fes：攝影中

廿連白信封
邊度6%

廿抽
第二張mayu第三張fes楓

收到風有巴打一抽中

今次好似多左個效果
白信封會變藍花邊

8秒SB CD0.5秒
10秒SB CD1秒
RIP

我啱啱試過一次 嚇左一跳

32抽0SSR
可以轉生返去iOS

哈哈

30連 0張，6%？

M+Groove...

的確不如8秒
但差唔多
但如果下次fes係chieri我唔介意miku換佢

60石重覆rin1.0

唔可以唔落回血

有無人知
m groove event歌係咪無得揀m+

見到除左俄妹以外fes既pick up率就想爆粗
多0.005%

有得揀

不嬲都係加埋1.5%

兩倍up牙

因為美咲嫩

又up唔到圖

50抽4SSR
得恆常藍子係NEW

20抽冇new

朋友iktf

總算齊哂全套藍子

偽P呢

老實講兩件太似
CY

30抽2張fes俄妹 但係我已經有奏姐
咁多次fes除咗美嘉次次都係中co 搞到三色好唔balance

再一劈
頭廿抽fes卵用+飛鳥

無償20抽 玩完

俄妹3套衫都靚

鳴金收兵

課左3pack, 加埋200抽
俄妹到手

兩pack多少少
辛苦了

祝大家戰勝歸來！

結果而家cu牌面最靚
有香 歌鈴 fes卵用 騷貓 加多個常駐SSR

特訓埋啲da卡先

fes改2個月一次,但都仲係出一個,似乎雙月限好快會黎

諗諗下發覺有SB奏應該可以唔洗抽

唔係話唔靚 但個人覺得佢限果套比起其他兩套係有啲失色

經過今日CGSS 大爆死之後

我發誓MLTD 出新既翼SSR之前

1粒石都唔會抽

驟眼睇落同default個套衫好似

同意fes≧恆常>限
俄妹恆常最初覺唔好睇，但協力睇人用越睇越順眼

深藍色好睇啲

係咪出左fes 既先會有コミュ メモリアル5

fes俄妹同限心套衫襯唔襯...有無人可以實戰下

雜巴發功

井

睇睇下...有香都幾順眼...

又中

冇打算抽

加

DD

臨訓前亂cap

一抽中

衰鬼 又幾靚

m+中等偏易
初見2miss

個個掛住抽

我幾鐘意呢類衫 好靚

+1
但近幾張角色都無愛

btw多左m+groove
終於有地方用allround

唔好屈

之後Fes唔急住抽

有得抽 真係唔抽?

好靚俄妹
50抽中4隻 但全恆常

抽返彈珠先

補翻圖先

111抽4隻2fes

個pick up rate正常返
SSR rate 3.6%

俄妺仲好後生

偽p呢！！？？！！？

抽到高潮失神

佢好似哈哈完就潛左水
可能已經同俄妹...

已經射晒畀俄妹...

仲要等多半日先有得買糖

仲有好多

MLTD射哂30抽,冇大面天但中左亞美,都好啦

繼續忍手...
呢隻仲要無得井...

結果都係要出信和
我果邊冇晒點

繼續長駐非洲

碌卡平過買點

又話唔抽

幫你吸緊啲非氣

碌卡最弊好易上腦

移民

淦 歐洲人中的皇帝出現啦

又一隻海獅

我見唔到喎

prpr

歪炮中左張梓
收手

而家我都係

用左抽彈珠剩低既錢試水溫
我都幾非下

時運高就見唔到

俄妹留畀大家
幸子我接走了

收手啦,留番啲運抽莉嘉

支持

7.8%
總算雪左上次花守BB之恥

不要說了
由呢次開始我就直墜剛果森林深處...

巴打抽咩抽到中左俄妹都唔停手

上面quote錯

張圖咁似白貓出限果D圖既

THE IDOLM@STER綜合討論區[177] Producers of the world, unite!

送免費抽個排風光
之後每個月貢獻返半個井比CY

由2周年起我就非到hihi

IKTF

一巴咁多俄妹圖

對偽p用兵器

睇錯長洲

PRPR